是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有通菜 生炒骨 栗子雞

樓主食屎狗

正呀 羊仔

比個正皮樓主啦，佢窮到要食二手飯已經好撚慘，咪當係安慰囖，好人一生平安

好想食